屋企個廢老淨係識舊式廣東話

我呀婆成80+歲 原本當佢係廢老
點知一講先知佢乜撚7普通話/英文一粒都唔識
唯一語言就係廣東話 出口成文但本人無隻識聽
應該點樣點化佢接受+學習00後新造字？

負評托柒
梗係等佢死左無人再開聲對抗00新鮮人

學習就有啲不切實際，你試下只係用新’廣東話同佢接觸睇下點

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

你有冇諗過自己應該返支那，香港係屬於佢㗎？

你問題 此post已完

你無撚野？
我融入香港社會 佢不求上進
佢行出街一開聲人地當佢係怪獸

因為香港社區好多垃圾，所以你融入到

點為止舊式廣東話？舉個例

清泉